module.exports.config = {
    name:  "Ø§ÙŠÙ…ÙˆØ¬ÙŠ",
    version: "1.0.0",
    hasPermssion: 0,
    credits: "Ø§Ø­Ù…Ø¯",
    description: "Ù„Ø¹Ø¨Ø© Ø§ÙŠÙ…ÙˆØ¬ÙŠ ",
    usages: ["Ù„Ø¹Ø¨Ø©"],
    commandCategory: "Ø§Ù„Ø§Ù„Ø¹Ø§Ø¨",
    cooldowns: 0
};

const questions = [
   //ØªÙ†Ø³Ø®Ù‡ Ù…Ø¹ Ø§Ù„Ø§Ù‚ÙˆØ§Ø³ ÙˆØ§Ù„ÙƒÙˆÙ…Ø§ ÙˆØªÙ„Ø³Ù‚ ØªØ­ØªÙ‡ ÙˆØªØºÙŠØ± ÙƒÙ„Ù…Ù‡ Ø³Ø¤Ø§Ù„ Ù„Ù„Ø³Ø¤Ø§Ù„ Ø§Ù„Ø¹Ù†Ø¯Ùƒ ÙˆÙƒÙ„Ù…Ù‡ Ø¬ÙˆØ§Ø¨ Ù„Ù„Ø¬ÙˆØ§Ø¨ Ø§Ù„Ø³Ø¤Ø§Ù„
  
 { question: "Ø§Ù„Ø°ÙŠ ÙŠØ±Ø³Ù„ Ø§ÙŠÙ…ÙˆØ¬ÙŠ Ù…Ø¨ØªØ³Ù… Ø§ÙˆÙ„Ø§Ù‹ ÙŠÙÙˆØ²", answer: "ðŸ™‚" },


  { question: "Ø§Ù„Ø°ÙŠ ÙŠØ±Ø³Ù„ Ø§ÙŠÙ…ÙˆØ¬ÙŠ Ø¨Ø·ÙŠØ® Ø§ÙˆÙ„Ø§Ù‹ ÙŠÙÙˆØ²", answer: "ðŸ‰" },

  { question: "Ø§Ù„Ø°ÙŠ ÙŠØ±Ø³Ù„ Ø§ÙŠÙ…ÙˆØ¬ÙŠ ØªÙØ§Ø­ Ø§Ø®Ø¶Ø± Ø§ÙˆÙ„Ø§Ù‹ ÙŠÙÙˆØ²", answer: "ðŸ" },

  { question: "Ø§Ù„Ø°ÙŠ ÙŠØ±Ø³Ù„ Ø§ÙŠÙ…ÙˆØ¬ÙŠ Ù‚Ø·Ø© ØªØ¶Ø­Ùƒ Ø§ÙˆÙ„Ø§Ù‹ ÙŠÙÙˆØ²",answer: "ðŸ˜¹" },

  { question: "Ø§Ù„Ø°ÙŠ ÙŠØ±Ø³Ù„ Ø§ÙŠÙ…ÙˆØ¬ÙŠ Ø«Ø¹Ø¨Ø§Ù† Ø§ÙˆÙ„Ø§Ù‹ ÙŠÙÙˆØ²", answer: "ðŸ" },

  { question: "Ø§Ù„Ø°ÙŠ ÙŠØ±Ø³Ù„ Ø§ÙŠÙ…ÙˆØ¬ÙŠ ÙˆØ±Ø¯Ø© Ø­Ù…Ø±Ø§Ø¡ Ø§ÙˆÙ„Ø§Ù‹ ÙŠÙ‚ÙˆØ²", answer: "ðŸŒ¹" },

  { question: "Ø§Ù„Ø°ÙŠ ÙŠØ±Ø³Ù„ Ø§ÙŠÙ…ÙˆØ¬ÙŠ Ù†Ø¯Ù… Ø£ÙˆÙ„Ø§Ù‹ ÙŠÙÙˆØ²", answer: "ðŸ¥²" },

  { question: "Ø§Ù„Ø°ÙŠ ÙŠØ±Ø³Ù„ Ø§ÙŠÙ…ÙˆØ¬ÙŠ Ø§Ù„Ø¨ÙƒØ§Ø¡ Ø§ÙˆÙ„Ø§Ù‹ ÙŠÙÙˆØ²", answer: "ðŸ˜­" },

  { question: "Ø§Ù„Ø°ÙŠ ÙŠØ±Ø³Ù„ Ø§ÙŠÙ…ÙˆØ¬ÙŠ ÙˆØ§Ùˆ Ø§ÙˆÙ„Ø§Ù‹ ÙŠÙÙˆØ²", answer: "ðŸ˜®" },

  { question: "Ø§Ù„Ø°ÙŠ ÙŠØ±Ø³Ù„ Ø§ÙŠÙ…ÙˆØ¬ÙŠ Ø¹ÙŠÙ† Ù…Ø¹Ù…Ø¶Ø© Ù…Ø¹ Ù„Ø³Ø§Ù† ÙŠÙÙˆØ²", answer: "ðŸ˜œ" },

  { question: "Ø§Ù„Ø°ÙŠ ÙŠØ±Ø³Ù„ Ù‚Ù„Ø¨ Ø§Ø²Ø±Ù‚ ÙŠÙÙˆØ²", answer: "ðŸ’™" },

  { question: "Ø§Ù„Ø°ÙŠ ÙŠØ±Ø³Ù„ Ù‚Ù„Ø¨ Ø§Ø­Ù…Ø± ÙŠÙÙˆØ²", answer: "â¤ï¸" },

  { question: "Ø§Ù„Ø°ÙŠ ÙŠØ±Ø³Ù„ Ù‚Ù„Ø¨ Ø§Ø®Ø¶Ø± ÙŠÙÙˆØ²", answer: "ðŸ’š" },

  { question: "Ø§Ù„Ø°ÙŠ ÙŠØ±Ø³Ù„ Ù‚Ù„Ø¨ Ø¨Ø±ØªÙ‚Ø§Ù„ÙŠ ÙŠÙÙˆØ²", answer: "ðŸ§¡" },

  { question: "Ø§Ù„Ø°ÙŠ ÙŠØ±Ø³Ù„ Ù‚Ù„Ø¨ Ø¨Ù†ÙØ³Ø¬ÙŠ ÙŠÙÙˆØ²", answer: "ðŸ’œ" },

  { question: "Ø§Ù„Ø°ÙŠ ÙŠØ±Ø³Ù„ Ù‚Ù„Ø¨ Ø§Ø³ÙˆØ¯ ÙŠÙÙˆØ²", answer: "ðŸ–¤" },

  { question: "Ø§Ù„Ø°ÙŠ ÙŠØ±Ø³Ù„ Ø§ÙŠÙ…ÙˆØ¬ÙŠ Ù…ØµØ§ØµØ© Ø¯Ù…Ø§Ø¡ ÙŠÙÙˆØ²", answer: "ðŸ§›ðŸ»â€â™€ï¸" },

  { question: "Ø§Ù„Ø°ÙŠ ÙŠØ±Ø³Ù„ Ø§ÙŠÙ…ÙˆØ¬ÙŠ Ù…Ù‡Ø±Ø¬ Ø§ÙˆÙ„Ø§Ù‹ ÙŠÙÙˆØ²", answer: "ðŸ¤¡" },

  { question: "Ø§Ù„Ø°ÙŠ ÙŠØ±Ø³Ù„ Ø§ÙŠÙ…ÙˆØ¬ÙŠ Ù…Ø±ÙŠØ¶ Ø§ÙˆÙ„Ø§Ù‹ ÙŠÙÙˆØ²", answer: "ðŸ¤’" },
];


module.exports.handleReply = async function ({ api, event, handleReply, Currencies }) {
    const userAnswer = event.body.trim().toLowerCase();
    const correctAnswer = handleReply.correctAnswer.toLowerCase();
    const userName = global.data.userName.get(event.senderID) || await Users.getNameUser(event.senderID);

    if (userAnswer === correctAnswer) {
        Currencies.increaseMoney(event.senderID, 20);
        api.sendMessage(`ØªÙ‡Ø§Ù†ÙŠÙ†Ø§ ${userName} Ø¥Ø¬Ø§Ø¨ØªÙƒ ØµØ­ÙŠØ­Ø©ØŒ Ù„Ù‚Ø¯ Ø­ØµÙ„Øª Ø¹Ù„Ù‰ 20  Ø¯ÙˆÙ„Ø§Ø±`, event.threadID);
        api.unsendMessage(handleReply.messageID); 
    } else {
        api.sendMessage(`Ø®Ø·Ø£ Ø­Ø§ÙˆÙ„ Ù…Ø±Ù‡ Ø§Ø®Ø±Ø§`, event.threadID);
    }
};

module.exports.run = async function ({ api, event, args }) {
    const randomQuestion = questions[Math.floor(Math.random() * questions.length)];
    const correctAnswer = randomQuestion.answer;
    const question = randomQuestion.question;

    const message = `${question}`;

    api.sendMessage({ body: message }, event.threadID, (error, info) => {
        if (!error) {
            global.client.handleReply.push({
                name: this.config.name,
                messageID: info.messageID,
                correctAnswer: correctAnswer
            });
        }
    });
};